{"@attributes":{"version":"2.0"},"channel":{"title":"Recent Uploads tagged computers","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/tags\/computers\/","description":{},"pubDate":"Wed, 04 Jun 2014 13:13:48 -0700","lastBuildDate":"Wed, 04 Jun 2014 13:13:48 -0700","generator":"http:\/\/www.flickr.com\/","image":{"url":"http:\/\/l.yimg.com\/g\/images\/buddyicon.gif","title":"Recent Uploads tagged computers","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/tags\/computers\/"},"item":[{"title":"Dion4it-iaf","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/inter-american_foundation\/14347301655\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/inter-american_foundation\/\"\u003EInter-American Foundation\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/inter-american_foundation\/14347301655\/\" title=\"Dion4it-iaf\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm4.staticflickr.com\/3863\/14347301655_a19972c58f_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Dion4it-iaf\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGrupo Juvenil Dion's facility in Tegucigalpa's La Pedregal neighborhood houses a computer learning lab equipped with a gift from Microsoft of $200,000 in software. Students learn vital information technology skills they will need to seek higher wage jobs and break out of the gangs and guns cycle of violence. Internship opportunities offer a practical component to the training and DION\u2019s placement programs helps graduates find jobs.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nThe Inter-American Foundation (IAF) is an independent U.S. government agency created by Congress in 1969 to channel development assistance directly to the organized poor in Latin America and the Caribbean. The IAF has carried out its mandate by responding with grant support for the most creative ideas for self-help received from grassroots groups and nongovernmental organizations.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nTo learn more about the Inter-American Foundation, and how you can support grassroots development in Latin America and the Caribbean, please visit \u003Ca href=\"http:\/\/www.iaf.gov\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.iaf.gov\u003C\/a\u003E.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nPhoto by Mark Caicedo, 2013\u003C\/p\u003E","pubDate":"Wed, 04 Jun 2014 13:13:48 -0700","author":"nobody@flickr.com (Inter-American Foundation)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14347301655"},{"title":"shelf 3","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/snail\/14157546707\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/snail\/\"\u003Esnail's trail\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/snail\/14157546707\/\" title=\"shelf 3\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5526\/14157546707_b6ea6e1748_m.jpg\" width=\"240\" height=\"180\" alt=\"shelf 3\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n","pubDate":"Wed, 04 Jun 2014 03:48:20 -0700","author":"nobody@flickr.com (snail's trail)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14157546707"},{"title":"Our world","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/t_13\/14153387920\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/t_13\/\"\u003ET_____13\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/t_13\/14153387920\/\" title=\"Our world\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5484\/14153387920_b50cdc8d8a_m.jpg\" width=\"152\" height=\"240\" alt=\"Our world\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n","pubDate":"Tue, 03 Jun 2014 13:20:37 -0700","author":"nobody@flickr.com (T_____13)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14153387920"},{"title":"Our world","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/t_13\/14360193173\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/t_13\/\"\u003ET_____13\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/t_13\/14360193173\/\" title=\"Our world\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm4.staticflickr.com\/3856\/14360193173_10c979ab8e_m.jpg\" width=\"155\" height=\"240\" alt=\"Our world\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n","pubDate":"Tue, 03 Jun 2014 13:20:36 -0700","author":"nobody@flickr.com (T_____13)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14360193173"},{"title":"5 - Gand  = Gent La Maison d'Alijn = Het Huis van Alijn Ordinateur des ann\u00e9es 80","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/8989278@N03\/14339175154\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/8989278@N03\/\"\u003Emelina1965\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/8989278@N03\/14339175154\/\" title=\"5 - Gand  = Gent La Maison d'Alijn = Het Huis van Alijn Ordinateur des ann\u00e9es 80\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2939\/14339175154_a8794bae37_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"5 - Gand  = Gent La Maison d'Alijn = Het Huis van Alijn Ordinateur des ann\u00e9es 80\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\n\u003Ca href=\"http:\/\/www.huisvanalijn.be\/sites\/default\/files\/Museumflyer2008!.pdf\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.huisvanalijn.be\/sites\/default\/files\/Museumflyer2008!.pdf\u003C\/a\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nLe Mus\u00e9e de la vie populaire (n\u00e9erl. Museum voor Volkskunde, ou depuis 2000 Huis van Alijn), l\u2019un des plus importants de ce type en Belgique, est h\u00e9berg\u00e9 dans un ancien H\u00f4tel-Dieu du XIVe si\u00e8cle. Celui-ci, d\u00e9sign\u00e9 par Kinderen Alijnshospitaal ('Hospice des Enfants Alijn') ou encore par Sint-Catharinahospitaal, joyau du quartier Patershol, se compose de 18 maisonnettes (maisons-Dieu) rang\u00e9es autour d\u2019un patio. Il fut construit dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du XIVe si\u00e8cle par la famille Rijm pour se racheter, aupr\u00e8s du comte Louis de Male, du meurtre, perp\u00e9tr\u00e9 en raison d\u2019une querelle familiale, des deux fils Alijn (prononcer \u2018al\u00eane\u2019) dans la cath\u00e9drale quelques ann\u00e9es auparavant; la condition de la gr\u00e2ce comtale en effet portait que devait \u00eatre construit un H\u00f4tel-Dieu pour 18 femmes vieilles et indigentes. Au XVIe si\u00e8cle, alors que l\u2019hospice se trouvait fort d\u00e9labr\u00e9, deux autres familles patriciennes entreprirent de le restaurer, firent construire huit maisons-Dieu suppl\u00e9mentaires, et ajout\u00e8rent, en 1543, une chapelle (de style renaissance, mais avec baies gothiques). Apr\u00e8s le d\u00e9part des derniers pensionnaires en 1863, l\u2019hospice fut vendu en 1883 et chang\u00e9 en cour d\u2019habitation, et la chapelle en atelier de menuiserie.\u003Cbr \/\u003E\nRachet\u00e9 par la municipalit\u00e9 en 1941, et restaur\u00e9 avec bonheur en 1962, l\u2019hospice Alijn accueille depuis cette date le Mus\u00e9e de la vie populaire, successeur de l\u2019ancien Mus\u00e9e de folklore, fond\u00e9 en 1932. Le mus\u00e9e entend donner un aper\u00e7u de la vie quotidienne du petit peuple en milieu urbain aux alentours de 1900 ; depuis peu cependant, le mus\u00e9e tend aussi \u00e0 \u00e9tendre son propos \u00e0 des p\u00e9riodes plus r\u00e9centes. Le circuit conduit le visiteur de maisonnette en maisonnette, et lui fait d\u00e9couvrir tour \u00e0 tour les quatre d\u00e9partements dont se compose le mus\u00e9e; ce sont:\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nPillegift en Engelenbrood, \u2018Cadeau de bapt\u00eame et Pain des Anges\u2019 : les principales \u00e9tapes de la vie, les rites de passage de la naissance jusqu\u2019\u00e0 la mort sont illustr\u00e9es.\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nFanfares en ander Feestgedreun, \u2018Fanfares et autre tintamarre festif\u2019 : sont pass\u00e9es en revues ici les divertissements et festivit\u00e9s populaires (fanfares, cirque, spectacles de sport, colombophilie, etc.).\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nPassie en Godsvrucht, \u2018Passion et Pi\u00e9t\u00e9\u2019 : ce d\u00e9partement donne \u00e0 voir les coutumes et traditions de la culture religieuse populaire (statuettes de saints, ex-voto, imagerie religieuse, etc.).\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nMeesterschap en Handelsgeest, \u2018Ma\u00eetrise et Esprit de n\u00e9goce\u2019 : ont \u00e9t\u00e9 reconstitu\u00e9s ici un certain nombre d\u2019int\u00e9rieurs de maisons de commerce et d\u2019ateliers d\u2019artisanat gantois (pharmacie, bonbonnerie, salon de barbier, atelier de cordonnier, d\u2019imprimeur, de dinandier, de tourneur sur bois, etc.).\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cbr \/\u003E\nSource : fr.wikipedia.org\/wiki\/Mus%C3%A9e_de_la_vie_populaire\u003C\/p\u003E","pubDate":"Tue, 03 Jun 2014 13:14:38 -0700","author":"nobody@flickr.com (melina1965)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14339175154"},{"title":"#electronics #technology #tech #TagsForLikes #electronic #device #gadget #gadgets #instatech #instagood #geek #techie #nerd #techy #photooftheday #computers #laptops #hack #screen","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/matteomorotti\/14316214936\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/matteomorotti\/\"\u003EMatteo Morotti\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/matteomorotti\/14316214936\/\" title=\"#electronics #technology #tech #TagsForLikes #electronic #device #gadget #gadgets #instatech #instagood #geek #techie #nerd #techy #photooftheday #computers #laptops #hack #screen\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm4.staticflickr.com\/3916\/14316214936_5d7e4309fe_m.jpg\" width=\"240\" height=\"240\" alt=\"#electronics #technology #tech #TagsForLikes #electronic #device #gadget #gadgets #instatech #instagood #geek #techie #nerd #techy #photooftheday #computers #laptops #hack #screen\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003Evia Facebook \u003Ca href=\"http:\/\/ift.tt\/S3Xf0o\" rel=\"nofollow\"\u003Eift.tt\/S3Xf0o\u003C\/a\u003E #electronics #technology #tech #TagsForLikes #electronic #device #gadget #gadgets #instatech #instagood #geek #techie #nerd #techy #photooftheday #computers #laptops #hack #screen\u003C\/p\u003E","pubDate":"Tue, 03 Jun 2014 11:35:49 -0700","author":"nobody@flickr.com (Matteo Morotti)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14316214936"},{"title":"iOS 8  iPhone 6 Everything We Know![1]","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/95465643@N08\/14337529885\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/95465643@N08\/\"\u003EMiatur Tourism\u003C\/a\u003E posted a video:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/95465643@N08\/14337529885\/\" title=\"iOS 8  iPhone 6 Everything We Know![1]\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm4.staticflickr.com\/3898\/14337529885_b570a86b0b_m.jpg\" width=\"240\" height=\"180\" alt=\"iOS 8  iPhone 6 Everything We Know![1]\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EFor owners of iPhones, iPads and iPods, the biggest news is the rollout of its latest version, iOS 8.\u003Cbr \/\u003E\n(::) More videos and a great article...bit.ly\/IOS_8_features\u003C\/p\u003E","pubDate":"Tue, 03 Jun 2014 06:57:03 -0700","author":"nobody@flickr.com (Miatur Tourism)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14337529885","enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/www.flickr.com\/apps\/video\/stewart.swf?v=145061&photo_id=14337529885","type":"application\/x-shockwave-flash"}}},{"title":"CCC Engineering Tech_3315","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418417\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418417\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3315\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2918\/14143418417_0ea86f1d08_m.jpg\" width=\"240\" height=\"173\" alt=\"CCC Engineering Tech_3315\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:58 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14143418417"},{"title":"CCC Engineering Tech_3297","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14329930495\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14329930495\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3297\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5483\/14329930495_7c4fe9b76a_m.jpg\" width=\"240\" height=\"178\" alt=\"CCC Engineering Tech_3297\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:57 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14329930495"},{"title":"CCC Engineering Tech_3329","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14350131643\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14350131643\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3329\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2916\/14350131643_bb95501584_m.jpg\" width=\"240\" height=\"182\" alt=\"CCC Engineering Tech_3329\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:58 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14350131643"},{"title":"CCC Engineering Tech_3237","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143276478\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143276478\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3237\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2900\/14143276478_e3315ce797_m.jpg\" width=\"240\" height=\"200\" alt=\"CCC Engineering Tech_3237\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:57 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14143276478"},{"title":"CCC Engineering Tech_3215","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143314800\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143314800\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3215\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5530\/14143314800_a480ea457f_m.jpg\" width=\"160\" height=\"240\" alt=\"CCC Engineering Tech_3215\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:56 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14143314800"},{"title":"CCC Engineering Tech_3245","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418727\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418727\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3245\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2915\/14143418727_c6d42520ce_m.jpg\" width=\"240\" height=\"163\" alt=\"CCC Engineering Tech_3245\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:57 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14143418727"},{"title":"CCC Engineering Tech_3269","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418777\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/clintoncommunitycollege\/\"\u003EClintonCommunityCollege\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/clintoncommunitycollege\/14143418777\/\" title=\"CCC Engineering Tech_3269\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5511\/14143418777_4b7294f037_m.jpg\" width=\"240\" height=\"213\" alt=\"CCC Engineering Tech_3269\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEngineering Technology program at Eastern Iowa Community Colleges \u003Ca href=\"http:\/\/www.eicc.edu\/engineering\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.eicc.edu\/engineering\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 08:16:57 -0700","author":"nobody@flickr.com (ClintonCommunityCollege)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14143418777"},{"title":"Computer Circuit Board","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/124390112@N08\/14326148881\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/124390112@N08\/\"\u003Ehyperformegroupe\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/124390112@N08\/14326148881\/\" title=\"Computer Circuit Board\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5154\/14326148881_0db839e256_m.jpg\" width=\"240\" height=\"160\" alt=\"Computer Circuit Board\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EClose-up of detail of electronic circuit board\u003C\/p\u003E","pubDate":"Mon, 02 Jun 2014 07:10:52 -0700","author":"nobody@flickr.com (hyperformegroupe)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14326148881"},{"title":"Lady with iPad, after Rafael de Penagos","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/notionscapital\/14346276353\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/notionscapital\/\"\u003EMike Licht, NotionsCapital.com\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/notionscapital\/14346276353\/\" title=\"Lady with iPad, after Rafael de Penagos\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2897\/14346276353_c55ecf107f_m.jpg\" width=\"183\" height=\"240\" alt=\"Lady with iPad, after Rafael de Penagos\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ci\u003EMike Licht, \u003Ca href=\"http:\/\/NotionsCapital.com\" rel=\"nofollow\"\u003ENotionsCapital.com\u003C\/a\u003E \u003C\/i\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Sun, 01 Jun 2014 20:37:09 -0700","author":"nobody@flickr.com (Mike Licht, NotionsCapital.com)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14346276353"},{"title":"Blogging Lady, after Rafael de Penagos","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/notionscapital\/14324722164\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/notionscapital\/\"\u003EMike Licht, NotionsCapital.com\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/notionscapital\/14324722164\/\" title=\"Blogging Lady, after Rafael de Penagos\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm3.staticflickr.com\/2935\/14324722164_4fb2f0929a_m.jpg\" width=\"180\" height=\"240\" alt=\"Blogging Lady, after Rafael de Penagos\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Ci\u003E Mike Licht, \u003Ca href=\"http:\/\/NotionsCapital.com\" rel=\"nofollow\"\u003ENotionsCapital.com\u003C\/a\u003E \u003C\/i\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Sun, 01 Jun 2014 18:43:52 -0700","author":"nobody@flickr.com (Mike Licht, NotionsCapital.com)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14324722164"},{"title":"paradisal frequencies","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/spiritualbodysurf\/14137054657\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/spiritualbodysurf\/\"\u003ECerebral Lust\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/spiritualbodysurf\/14137054657\/\" title=\"paradisal frequencies\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5589\/14137054657_61fd95b531_m.jpg\" width=\"173\" height=\"240\" alt=\"paradisal frequencies\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n","pubDate":"Sun, 01 Jun 2014 14:10:38 -0700","author":"nobody@flickr.com (Cerebral Lust)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14137054657"},{"title":"Get The Best Equipment: Tips And Tips On Finding The Desktop Computer For You","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/118068857@N03\/14135877130\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/118068857@N03\/\"\u003Emikkelsifford1\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/118068857@N03\/14135877130\/\" title=\"Get The Best Equipment: Tips And Tips On Finding The Desktop Computer For You\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5278\/14135877130_234994aaa5_m.jpg\" width=\"150\" height=\"150\" alt=\"Get The Best Equipment: Tips And Tips On Finding The Desktop Computer For You\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe buying process can be very difficult sometimes. Visit a store and talk to an employee. Beware though quite often they work on commission and just want to make a sale. This is not the best way to go. Instead you should know exactly what you\u0432\u0402\u2122re looking for when you wander in the store. Ensure [\u0432\u0402\u00a6] \u003Ca href=\"http:\/\/www.hopenetconsulting.com\/get-the-best-machine-tips-and-tricks-on-finding-the-desktop-computer-for-you\" rel=\"nofollow\"\u003Ewww.hopenetconsulting.com\/get-the-best-machine-tips-and-t...\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Sun, 01 Jun 2014 11:43:08 -0700","author":"nobody@flickr.com (mikkelsifford1)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14135877130"},{"title":"Cool Wallpapers For Computers","link":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/64455882@N03\/14132168158\/","description":"\t\t\t\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/people\/64455882@N03\/\"\u003EKemal1998\u003C\/a\u003E posted a photo:\u003C\/p\u003E\n\t\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/64455882@N03\/14132168158\/\" title=\"Cool Wallpapers For Computers\"\u003E\u003Cimg src=\"http:\/\/farm6.staticflickr.com\/5508\/14132168158_4810c8f36c_m.jpg\" width=\"240\" height=\"180\" alt=\"Cool Wallpapers For Computers\" \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003Evia Bgwallpaper.net \u003Ca href=\"http:\/\/ift.tt\/1wLTQnF\" rel=\"nofollow\"\u003Eift.tt\/1wLTQnF\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","pubDate":"Sun, 01 Jun 2014 02:41:10 -0700","author":"nobody@flickr.com (Kemal1998)","guid":"tag:flickr.com,2004:\/photo\/14132168158"}]}}